小弟今日生日 想乞求一句生日快樂

有冇今日生日既巴絲
一齊講聲生日快樂
連登有愛

生日快樂

唔驚 ig好多pt

hbd

^自己一個

我都係今日生日
一齊快樂

生日快樂阿巴打

Happy birthday 🎉

生日快樂
我前日生日

生日快樂
過埋今晚就到我

多謝你地
連登有愛

生辰快樂

請你叫雞

點睇我一月生日
條女到依加都仲話未諗到送咩禮物

生日快樂~

你多大?

蘋果樹巴打生日快樂，仲有好多年捱呀

生日大快樂呀巴打

生日快樂 巴打
我都係今日

生日快樂呀巴打

好多謝你阿挽歌巴打
大家咁話啦

樹哥生日快樂

生日快樂蘋果樹巴打

生日快樂啊爸打
連登同你慶祝

蘋果樹巴打
生日快樂

生日快樂，送個正皮比你

巴打生日快樂
希望你下年唔洗上黎問

生日快樂啊爸打